[柒出國際] 831黑警話成日OT，想強姦女示威者單野上左美國國會聽證會！

【逆權運動】學界張崑陽引成員遭恐嚇：警稱頻頻OT可合理強姦女示威者（附發言全文）

大專學界國際事務代表團發言人張崑陽，在國會及行政當局中國委員會（CECC）發言時指，自回歸後，被譽為是亞洲國際都會的香港，已經走向衰亡（has been dying），中國不斷侵蝕《中英聯合聲明》中保障的高度自治：「我們越來越像中國，這意味著我們將會失去我們獨特的身份、文化和自治。」

張指，國家主席習近平曾指，中國決不走西方司法獨立的路，「這就是為何香港盡力拒絕送中條例，因為我們不相信一個輕視人權、DQ議員、和綁架書商的國家，我們想強化我們的司法系
統，作為抵抗北京政治干預的最後屏障。」

他指，香港人除了要求撤回條例，香港更加是要求調查警方的殘暴行為，以免香港變成一個警察城市。（We want to fortify our legal system as the last barrier against Beijing’s political interference.）

他說更重要的是，港人要求的是普選：「我們深信如果沒有任何政制改革，讓人民選自自己的政府，香港根本沒有可能回覆繁榮……可是，我們獨裁的政府透過鎮壓和指我們不是社會的持份者，拒絕我們的要求。（Unfortunately, our autocratic government ignores our demands by suppressing and discrediting us as having no stake in the society.）」

張更向美國CECC委員透露，有大學學生會成員遭警方扣留、毆打和威嚇：「在扣留期間，我們其中一個學生會的成員獲警方告知，因為他們經常要加班工作，所以警方強姦女示威者是合理的。（During the detainment, one of our student union members were told by the police that it was reasonable for them to rape female protesters when they frequently worked overtime.）」他指，香港學生和香港人要準備為香港已死，部份人亦已為自己的地方付出生命，故不應被遺忘。

張指，港人不是因激情而爭取自由，而是因為責任和尊嚴而爭取。他指評國泰航空被中國施壓，師生、公務員和商人也在香港面對政治迫害，中國的帝國主義已對香港構成嚴重威脅：「向香港提供幫助，能夠燃點起在亞洲的自由火炬，抗擊中國的黑暗。一國兩制將於2047年過期，美國人應該幫助香港人有權決定自己的將來，因此我們呼籲美國國會通過《人權和民主法案》，擴大侵害人權的制裁人士名單。

他指，現時政府嘗試禁止和平罷課，親政府人士更鼓勵在課室安裝閉路電視，監控支持罷課和反送中運動的師生：「這條（反送中）條例違反學術自由和言論文自由，北京刻意製造寒蟬效應，這應為世界各自由國家所警惕。」

大專學界國際事務代表團做左咁多野FB, Twitter竟然咁少關注？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

張崑陽發言時表示，香港學生和市民已經預備好為香港而死，「而有些人已經這樣做」﹐期望美國可以協助香港，「這將點亮亞洲自由的火炬，對抗中國的黑暗」，他在最後以廣東話說出「光復香港、時代革命」作結。

制栽班恐怖分子啦

推到黑警仆街

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

push

黑警洗定屎忽迎接美國大黑腸啦

接近8成堅持黑警無強姦殺人的acc發言紀錄都好古怪

而其中一個最撚串咀的五毛 左騰右平受害者雖然平時有講野,但絕大部分時間係呃人接某中資股火棒
仲有一條五毛叫淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

而帝吧班周圍攪事的支那人已經比人起底係低收入人士, 銀行連一萬人仔都無
邊會捨得次次做五毛都係黑市買新ac用一次就唔要,呢班人連買份排骨蒸都有困難

等緊林7偉寄信屌美國國會

老老實實，唔一定要所有做實事既都需要大肆宣揚架。
有好多時fly under the radar 係比受注目重要。

就好似太古廣場6 月幫示威者咁，根本人地係想低調幫，唔想你地不停感激又盛咁。而家就搞到人地做左箭靶。

唔係柒呀
係好撚恐怖呀